一齊諗環保大計

環保勢力抬頭，吹起環保新風。生活乜都講環保走膠乜乜，一齊集思廣益幫環保團體諗下一步大計。

環保性行為: 安全套浪費好多膠，所以應該禁止有套性行為，或者要求循環再用安全套。

禁碟禁餐具: 洗餐具浪費食水 即棄餐具仲衰，應該直接將食物倒落台到用手食 咁樣只需清潔台面同洗水

邊批死先

0/10

返去做功課啦傻閪

叫雞唔帶套

開冷氣先